温馨提示，聽朝起身刷牙温習一次

最近啲狗既行為越嚟越過分
甚至傳聞831太子站打死人
女義士強姦等等

不過大家千其千其千其
唔好忘記班狗之前既罪行

[black]612 721 831哩啲基本盤[/black]
另外仲有襲擊甚至開槍射記者
妨礙新聞自由
阻礙急救員進行人道救援
用過期催淚彈
禁止市民集會及示威遊行
仲有無number無委任證
以及監警會根本無權力控制警察

點解要強調哩啲？
因為全部都影響到香港民主及人權法案
無錯831疑似死人及強姦等等
係最吸引注意力既消息
但係美國佬唔會因為幾個未經證實既傳言
就同你取消香港關係法
美國佬要既係實實在在既證據
證實香港已經唔係一個有人權同民主既地方
所以就算係反對遊行
或者係周街查學生身份證咁小事
都比起任何未證實既傳言有力
(當然831同新屋嶺係最值得我地關注，但係向外國宣傳時不應將未證實既傳言作為重點)

總括來講
美國條法案通過左係未夠架
仲要全港人合力
用確實既證據去向全球申訴香港既人權係零
條法案先可以有用

題外話:今日東涌有防暴狗背後寫住police medic，即係班狗企圖用哩個崗位去大條道理阻止FA救人，當然，你成班狗圍住個義士失救致死都無證據證明狗Medic專登唔救人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

P牌仔
大家幫手推推唔該

講漏左
唔比被捕者見律師都係人權核彈

一樣咁撚重要呀

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？